江蘇悍婦與丈夫公路上吵架 用腳塞住軚盤 不讓開車

【與丈夫公路上吵架】
【悍婦用腳塞住軚盤 不讓開車】

江蘇徐州有私家車停在高速公路不走，交警了解竟是夫妻吵架，妻子用腳按著軚盤不讓丈夫開車，並稱被丈夫毆打，又以髒話和不文手勢回贈交警。

交警一番唇舌後終勸服妻子回乘客座，但仍要出動拖車把私家車移離現場。

#有線中國組
#高速公路
#夫妻吵架
#辛苦警察叔叔
#清官難審家庭事